有冇人讀緊poly applied ageing studies?

呢科易唔易入？
其實出路係咪都係for人升master多？